你打字我寫字

悲劇

Sparkles

火花

光時五缺

我清楚走出去宇宙多暗 卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

連登全部戇鳩仔

我個名

活著卻如同死去

邪惡熨斗

太長唔寫

蛾兒雪柳黃金縷

一寸相思千萬緒
一場寂寞憑誰訴

炒股贏錢好容易

白色鴿仔